話時話，一開頭用最大聲播「熱血製造，最強頻道」呢個idea係邊條諗樣諗出嚟

我次撚次搭巴士睇熱時啲片都比人眼超超諗出嚟條友必定要死全家。

好中二病

派膠子又係你啲死人idea累死熱時。

唔識戴耳機聽？

熱血8週年

有戴嘈到坐隔離個學生妹都聽到

我唔帶耳幾睇啤梨哥

會聾

我之前聽毓民踩場 教到最大聲都聽唔到牙靳把聲

你廢中？

阿靳講兩句！

唔好乜都賴我
嗰時牙達都讚好

法國佬。

好野怕咩share

我連台長把聲都聽唔到

点。

原來又係派條能樣？

推

好似係大雞樂諗出黎